愛回家定當年皆大歡喜好笑啲

皆大歡喜時裝版其實都好好笑
當年係阮兆祥真係好笑嘅全盛時期

正評 愛回家
負評 皆大歡喜

樓主睇tvb 最撚好笑

咪扮清高啦屌
兩套野都高汁
8點半打後可以熄電視

咁都有得比，而家連登係咪比中小學生佔領左？

點解無得比
當年皆大歡喜都好受歡迎

你扮女人好笑d

一定係皆大歡喜
皆大歡喜夠抽水力又夠膽抽 諷刺時弊
但愛回家純粹搞笑 重成日宣傳咩Big Big Shop同大彎區

咪搞事啦

樓主放飛機

但係2個都唔同年代，點比較

皆大歡喜D借古諷今好屈機
同埋兩套皆大歡喜播個陣都係香港低谷 即刻谷返D正能量

一見到家燕媽媽出黎已經想笑啦
都係覺得皆大歡喜過癮D

皆大 古裝上到神枱
呢輯愛回家要完左再講！

肯定皆大歡喜（古裝版）

估唔到咁多人投愛回家
之前皆大歡喜深夜重播，晚晚睇到笑出聲

利申 首播都有睇

兩套都唔及樓主正

兩套都垃圾

皆大歡喜古裝版諷刺現代好正

一定係皆大歡喜，果陣唯一半個鐘有得比香港人輕鬆下

唔好覺得自己好清高啦 好嗎？

真情同愛回家邊套好睇？

愛回家

開心速遞

見到屎家燕都唔開胃，最嘔心既偽人

皆大歡喜太鬧劇feel
愛回家係離地左D但真係有劇情